12港人番香港只會更慘

應該直接爭取佢地去美國保外就醫

根本唔洗幫
講真 個十二名手足係抵死

幫你碌鳩、屎眼落十幾樽鹽
變做鹽田
等你一嚐鹽田看守所手足既滋味

我又唔會偷渡 點撚樣嚐